網上聯署：要求葵涌廣場停止播放無線新聞

葵涌廣場作為潮流指標，一向受青年人熱愛，卻一直於正門的大電視播放無線新聞台 (頻道83) ，使出入的巿民只能接觸單一並偏頗的資訊，對此我們青葵區居民深感遺憾。我們促請葵涌廣場尊重廣大巿民利益，停止播放無線新聞。

(尋晚出咗呢個聯署之後, 今日馬上聽到有組織提議去葵廣集會抗議佢播CCTVB。呢個聯署係手足自發, 為咗唔被騎劫, 希望大家可以馬上就去簽, 讓我哋可以盡快發出公開信俾葵涌廣場!!! 🙏🏼)

拎遙控去仲好啦

上次見有人拎遙控轉左個起哂格既台

個電視係咁嘅樣，冇得用遙控

由於簽名踴躍, 我哋已經將第一批二百幾個簽名嘅聯署信嚮8月14日凌晨email咗去葵廣管理團隊。
對方於今早10:56am俾咗一個初步回覆我哋，內容如下 (個人資料遮蔽)：

『致各葵青區居民：

感謝 閣下之電郵查詢，內容敬悉。我們現正處理有關個案並會儘快回覆。有關此個案之所有個人資料將絶對保密。在此期間，倘因個案情況複雜而需進一步調查，我們將適時回覆 閣下有關跟進情況。
倘有任何垂詢，煩請致電24XX XXXX與XXX小姐聯絡。

南豐物業管理
XXX 謹啓』

雖然對方似乎已經開始處理，但係簽名唔好俾佢停, 假如葵涌廣場冇進一步回應訴求, 我哋會每隔幾日將新嘅簽名數字再送去俾佢地。

今日4:37PM再收到葵涌廣場嘅進一步回覆，內容如下：

『致各葵青區居民：

感謝各居民之電郵，就葵涌廣場正門電視裝置播放安排之反映，現謹覆如下：

查有關電視裝置並非由葵涌廣場所持有，客戶服務中心於接獲有關意見後，已隨即轉介予負責之廣告公司。經協調後，該電視裝置已停止播放有關新聞節目，並待檢討後再進一步跟進轉播其他媒體之意見。

再次感謝各居民對葵涌廣場提供之寶貴意見及支持，如對上述事宜有其他查詢，歡迎致電2494 XXXX與本客戶服務中心職員聯絡。

葵涌廣場客戶服務中心』

以今日嘅兩個回覆嚟講，葵涌廣場嘅回覆效率及相應行動應該可以讓大部分人滿意及接受。因此，我哋稍後會回覆俾葵涌廣場，多謝佢哋咁快做嘢，同時我哋要重申我哋唔要CCTVB。跟住我哋會繼續監察葵廣門口個大電視，希望佢哋做到言之必可行也， 否則我哋一定會繼續跟進。

有進一步進展嘅時候，我哋會再發佈，感謝大家嘅簽署。聯署仍然有效，歡迎未簽嘅人可以入去簽。

推推
818
818

721

支那再教育營黑幕